{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1160728256/kaindeuhotel-seongnam-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698916513878&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008564&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=147273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217849878&selectedRatePlan=272188007&expediaPropertyId=36241508&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카인드호텔"
    },
    "text": "カインドホテルはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどが15分以内に車で位置しております。 ホテルでは無料WiFiと駐車代行サービスを提供しています。 また、スターフィールドCOEXモールも車で近い距離にあります。 ホテルは9階建てで、客室は92室です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午遅くに可能です。 チェックイン可能年齢は満18歳からで、満1歳以下のお子様は親や保護者と同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内の駐車代行が可能で、施設内の駐車場の高さ制限があります。 バス停ではシャトルサービスを利用できます。 ホテルは禁煙施設です。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを持参する必要があり、写真付きの政府発行身分証明書を提出する必要があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カインドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "カインドホテルはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどが15分以内に車で位置しております。"
        },
        {
            "question": "カインドホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カインドホテルでは無料WiFiと駐車代行サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カインドホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "カインドホテルは9階建てで、92室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午遅くに可能です。"
        },
        {
            "question": "カインドホテルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "満1歳以下のお子様は親や保護者と同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "ホテルでは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車は施設内の駐車代行が可能で、施設内の駐車場の高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の交通アクセスについて教えてください。",
            "answer": "バス停ではシャトルサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カインドホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "ホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを持参する必要があり、写真付きの政府発行身分証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 543
    }
}